[ 星期日晚 曼市打呲 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[430]

我屌爆樓主個閪

屎忽鬼！

咁都輸俾個BOT, D清好慘

搞事？

幫樓主貼返朗隊圖

特登捕住你開PO即刻貼

原來熊餅你都係偽迷西

熊餅非常好波
樓豬食撚屎

What could Mourinho talk about today? Here’s some talking points:
- Update on Lukaku
- Team morale following Wednesday’s win
- Rivalry with Guardiola
- Team news
- Title chances if United win on Sunday

睇唔過眼你DEL朗隊圖, 仲要一張不留

其實 LKK同華西係咪被受傷

肥西無功都有勞, 再西都應該貼返一張半張

狗餅好波

駛唔駛名宿個頁每個名宿都係度放一張相？
之前肥西係度唔止一張相 仲要成頁喎
多過阿sir咁大膽呀

幾驚又寫Manchester is red

呢隊曼打強隊唔會太差
摩佬大戰值得期待
大家唔好諗到咁差啦

點嘈都無用, 而家圖就貼左喇

有咩問題 之前你開post成頁都係牙朗添啦

樓主po霸

次次開po都要為朗隊嘈一次

又一件自信獌迷

[ 王者朗回歸奧脫福 🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [420]

多過阿sir咁大膽呀

係 阿朗回歸貢大件事

我都覺得朗隊幾時都咁重要

而家快手推爆佢，下個post用呢個

大家要學摩佬贏左先串
開波前低調d

朗隊國家隊告別賽咁大件事。。。

講緊曼城？

Mourinho: “No new injuries. So from Juventus, we don’t bring important injuries. We have ‘touches’ but I don‘t think any player that was available for Juventus will be out. We have a chance - it is Friday morning now - that Lukaku could be back.“ #mufc [MUTV]

屌奶屎

知錯了
第日啲po一定會加番晒呢d圖 大家唔夠出聲 我再搵

好波

Lkk

做住後備先 plz

正 樓主好波
睇到咸左

lkk out la

你呢個post頂唔頂到星期日呀

應該聽日就推爆
話晒聽日都有波

原來樓主都係迷西

到時叫曼市打呲2之怒炒摩連奴

係 其實我由細到大都好鐘意朗隊 但唔敢同人講

樓主你冷靜啲....

你班友仔
一開第二頁，我部ip4就hang咗機

快啲完咗第二頁

on99

我愛朗隊 ❤️

Anthony Martial is set to agree a new five-year deal with Manchester United. [Mail]

In 2017–18, David de Gea saved Manchester United 19 points which allowed them to attain 2nd in the Premier League. Based on performances and chances, they should have achieved 6th with 62 points.

This was the biggest difference maker performance in Europe by a single player.

想自己霸哂PO霸黎做

做得好

不如棄po

Support

搞完馬仔好拿拿聲續西班牙幫果三件

Load 圖load 到hand 機... 冷靜d 好嗎

計依啲好on9，我出後備龍會一球都夠唔到咩

可恥

E.g. 如果冇伊巴，攞少好多分。咁我場場打少個，冇另一個前鋒落場咩

但上年個form 係好西
用英超其他龍應該4-5 位左右

洗版

連何wayne都睇死我曼

你老尾 是咪on9

如何回到當時

做po霸都有人幫手開po唔駛成班手足煩
貼gif圖洗版真心好on9

唔好啦,如果輸波又被班死鏝狗binc
等贏波先用

成熟啲啦。。。

但事實摩狗教曼聯次次都下風
上次場反勝大多其他因素參考價值唔大

點先加到呀

On9

2014

渣古is back

唔知下場會比人逼甩幾球

渣古做下fellaini 助手練下頭鎚算la

唔撚係出返lkk呀嘛

paul smith 實好貴

嘩屌 正

mata

B仔咁開心

何sir幾時睇好過

摩狗=傻仔教練

怕被人大炒

1:6都試過啦，唔多過呢個數收貨

輸少過三球當贏

樓豬po霸

未試過睇個人精華會係咁笑

迪基亞後日clean sheet既話我乜都得

次次回覆+一句我愛屎波寧ok?

留名睇走數

你唔係俾人搶野咩, 仲上到黎既

真係笑死

比人偷桃

幾時比人搶野...

同南亞漢公園談心 濃妝男被偷走手提袋
(有圖慎入)

而家啲GAY佬連蝻腸都唔放過

大家好

咪係 低品味到 好彩我唔係

冇問題架，夠彊就跟機

我從來唔呃人既
夠彊就跟機

正
Dalot仔做model

Jose Mourinho on City’s FFP allegations: “Difficult for me to answer because I focus on my job, on the four lines. If you want to speak about their football potential that starts with investment. After that there is quality of the work, of the org, I think that is untouchable.”

曼城個FFP後續係點

你係偷野果個

以為你條死鏟又洗版

不了
攰

你過黎 ok?

卡片套幾正

100 pounds 定 105

過兩日又多幾球勁射ddg/助攻鏝城既精華

Is Pogba a Big-game player?

According to the Sky Sports Power Rankings - an algorithm that measures player performances based on 34 different matchday metrics - that game against City was Pogba‘s second finest in the Premier League to date.

As the graphic below shows, his performances have been typically underwhelming against United‘s top-five rivals, averaging at just 1,452 points per game - some 40 per cent fewer than against lesser teams.

Pogba only scored in two of those 14 games: against City and Arsenal in April this year - which remain the only games he has registered in excess of 2,000 points against the elite to date.

According to the rankings, his worst performance in the Premier League was against Liverpool in January 2017 - conceding a 27th-minute penalty in a 1-1 draw at Old Trafford.

This season, Pogba recorded his second-worst performance during the 3-0 defeat to Spurs at Wembley in August, while his run out in the 2-2 draw at Chelsea last month also reaped below-average returns.

The radar graphic below suggests Pogba is deployed in a more defensive role against Big Six sides, winning far more tackles and interceptions - frequently being deployed in a 4-2-3-1 rearguard pairing.

Interestingly, Mourinho deployed Pogba in a 4-3-3 formation during his standout games against City and Arsenal - epitomised with his second goal at the Etihad and underlining his attacking potency when unleashed.

妹如果專心做傳波機器既話可以好穩定
視野同傳波精度世界級
不過我地走位唔夠好之餘 佢天性就係鐘意玩波 注定唔穩定

有hehe/fred幫佢執屎已經好好多

修夫基還透露朗尼的紀念賽本來是要在世界盃前辦的，但朗尼自己拒絕了這個提議。

「其實世界盃之前為朗尼辦告別賽我是挺高興的，但他不想在大戰前夕讓國家隊為自己分心。」修夫基說道。「所以，每個人當然都尊重他，現在我們有機會在溫布萊大球場向他致敬。」

「我理解這引起了許多的爭論和推測，但我覺得這隻是致敬朗尼為國家隊所做的付出的一點小小心意而已。」

清波型射手

話說
伊巴去左溫布萊睇波未

又bin

馬仔迪基亞續約未

上帝都要走數

0255

0330

0438

清晨留名

0545

垃圾到...

普巴上陣成疑

屌你老母死摩狗....面皮厚撚到
嘈住想賣馬仔換人而家話自己無放棄過

咁Mutv問佢 唔通佢會講 係啊我之前唔信佢 想賣走佢 吖屌冇諗過佢會翻生

ching 一日幾多次?

屌你老母肯同馬仔 DDG 續約未

每日四次

唔係問你比女含次數

咪以己度人啦屋

屌

普巴又係打比黎傷

無左普巴朋友隊實大敗

可唔可以中場出 hehe fred andreas
機動性 跑動高啲

咪撚出埋啲 爆炸 馬迪 麥湯 三高中場

想輸幾多粒

馬迪 爆炸 麥湯有幾穩呀
跑又唔夠跑

柱陣真係摩曼 最撚嘔心既陣

真係摩9 走火入魔既最佳傑作

幾條大柱前面又頂唔到, 角球死球又守唔到
成隊波又慢撚到仆街

兩大男神晨早流流哂女

下下炒波底

廢到抽筋
高波又唔勁先羞家

一堆高佬頂輸哂

Lkk 代表

馬 山 福

靴/費 馬達 馬迪

照舊

照舊

希望聽晚馬仔可以一夜成名

佢debut果場已經成左名.....

【體育】睇番曼聯過去一個月嘅賽序，係幾地獄，過埋最難呢關，咁就真係上天堂，嚟緊賽序易打好多。
撰文：球十三

由上月中作客車路士計起，曼聯確係連場大戰，難得之前頹勢嘅紅魔愈強愈勇，作客逼和車路士2:2固然唔錯，兩鬥祖雲達斯1勝1負亦唔失禮，其中歐聯作客都靈絕處逢生末段反勝，咪理係咪人家唔爭氣拉唔開比數抑或有運，忽然間，費Sir以後久違了嘅曼聯後上拚勁確係重現。

紅魔挾3連勝氣勢，明日作客曼城就更有睇頭，喺觀戰角度出發絕對係好事。

面對不敗勁旅，聯賽平均場場入3球嘅死敵，若然摩連奴面對多年勁敵哥迪奧拿領軍保全身而退，已經算順利過度地獄賽序；若然能夠海底撈「月」贏埋，更可以話重納爭標軌道，話晒緊接國際賽期後鬥修咸頓同水晶宮就好踢得多，可望乘勢力爭上游。所以今場曼徹斯特打吡可能係紅魔本季得失成敗嘅分水巔。

人唔笑 貓都喵

其實都無講錯, 贏到就差6分, 數字上叫有希望咁
輸既話差12分, 目標只能係前4

AJAX隻DE LIGT真係幾好J, 19歲就呢個身形

出山狗有樣好 佢回防會出盡奶力
妹巴成日hea跑

點解d 報道成日寫我地逼和垃圾車
明明係被對方最後一擊逼和

咁都係叫逼和既

正路係寫「作客被車路士逼和」

最好下星期國際賽都有波入

聯賽平均場場入3球嘅死敵

Ok 0:3當打和

妹傷咗咩

無妹

少少地5:1啦 想炒摩狗

嘩 屌

冇妹真係波都hold唔到 好想睇妹妹妹

原來fifa 曼聯4星半

聽日打返4231

山
馬仔 Mata 福/lin
Fred Hehe
梳 屎波 白lin 羊
DDG
如果妹出到就fred後備

四星都俾多

唉

望到都o左

好撚心up
記得我第一次玩果陣
曼聯係預設既球隊黎

幾耐無試過落到4星半

中場會輸哂

唔出渣古就得

出LKK輸0:4
唔出輸1:3

樓豬真係好撚煩

可唔可以唔好成日做po霸 又陰陰濕濕del圖

椰子果季呢？

Alexis Sanchez wants to leave United and join PSG after failing to settle in the north west. He cuts a deeply unhappy figure behind the scenes at Carrington. #mufc [Times]

👌，approved。

佢光明正大咁del

30m fast trade

換下野都好啊

換返迪馬ok？

meunier

我哋蝕底少少 山狗 kimpembe互換

換個預備隊都殺呀

入埋國家隊喎

我話用山狗換個psg預備隊既我都殺呀

你又過分左少少

人地啲法國肉腸咁有潛力

山狗係份人工貴姐, 你班友咁樣逼害

我係驚等得佢回勇返巴塞既水平嗰時我地已經踢緊英冠

下場就帽子戲法比你睇

有得出先算

冇妹

佢下場帽子戲法到我幫曼區巴打含又點話

諗L多左

佢射到三球中龍先講啦

全隊加埋都唔知有無

屌哂你地兩個老母

咩事

Set頭呱

會唔會係摩佬黑暗兵法？

先請公子獻頭

有source話pogba今日無參加集體訓練

再次不和 confirm

聽講真係傷左

摩連奴在《曼聯官網》說道：「我從沒有放棄過馬迪爾，即使他不得不經歷困難的階段，我也沒有放棄過他。這種感覺，對於他來說是一件好事。」

佢做左摩佬契仔

Pogba was unable to train with the rest of United's squad on Friday and instead forced to work indoors after suffering what has been described as a "little injury".

It is unclear at this stage if the France midfielder is in danger of missing the trip to Manchester City or when the problem occurred.

Source:Telegraph

唔係聽球迷講先係踢West Ham果陣出馬仔咩 做咩輸波就入球迷數，贏波就係我神機妙算

你地咁講，猩猩咪要倒貼先有人要

你覺得佢出咩人, 真係會聽球迷講咩

冇妹 係咪用馬達定P

真又好假又好了，輸波表現唔好，賽後發佈會賴球迷呢下真係屌唔住

馬仔無妹打個大折

有冇清買左和/贏博下大霧

如果連妹都出唔到點搏

知佢冇得出總之唔買 一早買左

冇妹但有LKK

費查認為朗尼的貢獻仍未得到相應的肯定，他認為朗尼為團隊犧牲太多了。費查說：「最初期，我們是更衣室中的兩個年輕人，所以很快就成為老友。那時更衣室有很多經驗豐富、贏盡冠軍的前輩，而我跟朗尼年齡及背景都相似，所以很易結為好友。那時你已經知道，朗尼將會成為曼聯名宿，唯一的憂慮是怕皇家馬德里或者其他班霸將他撬走，因為這事的確可能發生。不過，他一直留隊，贏盡一切，成為隊長，最後成為英格蘭及曼聯的歷史最佳射手，實在是非凡的成就。」

費查續說：「我不認為朗尼得到了應得的肯定，人們仍然不知道朗尼一直以來有多優秀。他是一個團隊球員，他總是為了團隊利益而犧牲自己。」

朗隊

Man C +1

應該冇正選掛
其實雖然成鳩日笑佢，但希望佢重捨射門鞋，鞭鳩我仲好

陳日睇左 喊到仆街

定係攰得滯，所以唔使普巴練波咋

呢個抵買

朗隊用時間證明佢有幾愛曼

United have held talks with Inter Milan and Roma over a move for Matteo Darmian. #mufc [Sun]

原來大米都28歲

不知不覺都好似坐左我曼成4年

成日為月巴嘈
一張圖咪算囉
唔好浪費data

認真 如果山狗去曼城 會好屈 曼聯D出波成功率又低 又唔多走位
如果果時是換豬腦就岩踢好多

可以瘋狂買鏝下一球上車

呢句真

羊出波+豬腦+爆炸 諗到都射

阿妹好似成日大戰都會出唔倒

妹應該聽日出到
Daddy 賽前又出招

係，第一季10場big6有5場出唔到

最尾前四無望之後收起左幾場，都唔關佢事既

走都好Ge,見佢冇得踢，但仲咁好態度都鄧佢唔抵

其實季初就話要走，都唔知夾硬留佢多一年做咩

呢樣真，個時又話去蛆，佢返意甲一定有人接貨，熱身賽又用佢踢得都ok以為又俾下機會佢，而家直情大佬之後

開頭以為係因為華西傷左，所以留佢係度輪換下，點知家陣出都無得出

而家羊全勤，之後應該大佬，唔係傷晒佢真係負責練波，所以都希望佢走到有得踢

華西係咪唔會再出現
要等摩佬比人炒？

得罪方丈

like左摩佬out 張instagram

係咪like左之後冇再出現

LIKE 左之後就被受傷 話個口要做手術

含到個口做手術

老豆所有雪既 都會被受傷

比摩佬掌嘴

一到星期六日就靜到仆街

史波

密碼會唔係 iamthebest

now e好似買hbo一個月送聽晚場打呲
join唔join好

當我狗呀?
利申: 一早買左NOW英超

Mino Raiola: “He (Pogba) has mended his relationship with Mourinho. He is more serene because he feels important in Manchester. Even if Turin has remained in his heart.” #mufc

肥鳩又講廢話

出哂去食女

今日出面連續見到幾條友著曼狗波衫

比曼城炒完之後 應該有一兩個月會比人笑
所以有得著好著

你係去食仔

頭場卡迪夫城嬴波, 蝦多士找卡數聖人都嬴緊
榜尾大奇蹟日

法國全部都係主場贏波

連著兩日無洗，聽晚除定睇波

聽球迷講出咩人 其他人我唔敢講 , 摩狗就彩你都有味啦

好難講, 季初真係棺材香味好濃
高層比壓力佢出都唔奇

嗰晚反cup 祖記第二朝成條街勁多人著曼狗波衫

Mino Raiola: “He (Pogba) has patched up his rapport with Jose Mourinho and is calmer now because he feels important to #mufc, even if Turin and Juventus remain in his heart.” #mulive [rai sport]

死agent

屎波個ig比土耳其人hack左？

似係

唔知點解出左兩個怪post

見到有留言話cant even defend his own ig

IG Twitter 都 hack哂

有冇人試過喺曼聯官網買野?

迪球王又爆發

拜仁條後防放題咁款

我地有資格笑？

We have him

好彩冇買到條黑鳩保定

仲 hack緊

cant even defend his own ig

0301

場波好睇到
應該係暫時既game of the season

Pogba was not with the squad at the Lowry hotel. Lukaku was #mulive [men]

2邊係咁攻爽到 原來足球可以踢得咁快

踢過中超既都係球王級數 勁到

Manchester United squad vs Manchester City:

De Gea, Romero, Grant

Young, Darmian, Lindelof, Bailly, Rojo, Jones, Smalling, Shaw

Matic, Pereira, Fred, McTominay, Herrera, Mata, Lingard, Fellaini

Martial, Sanchez, Lukaku, Rashford

#mufc [MEN]

冇普巴不如成隊唔好去算啦

No pogba=lose

妹妹無啦啦又傷

yes lukaku =lose

0613

咪撚出McTom呀

Mason Greenwood now has 17 goals & 7 assists in 15 games at u18, u19 & u23s levels this season

睇佢球王片個feel好似Ravel Morrison

無妹 有lkk 已經幻想到個進攻會閪成點

無妹會唔會反擊都打唔到

冇阿妹 連和都唔敢諗
今年佢carry同馬carry

無妹既話 連唯一既左路配合都無埋
右翼又例牌無 咁我地進攻剩返乜

羊與樹同死球

真係諗起都閪

冇妹打反擊邊博到死球

無架啦，all in 曼城吧

煙幕，同市唔住酒店都趕到

屌那星 冇阿妹中場實比人搶死
fred hehe matic呢三個？

下年正正經經入番場快既右翼 隊波應該可以上番軌度
阿妹夾快既翼好撚勁
睇番世界杯 放對角直線癲撚到

買密包皮吧

yes 好深刻佢個腳窩利傳俾包皮
炮彈咁傳過去但有倒西 一落地個波就減速好撚好控

屌，冇埋妹

呢個squad出左係咪代表一定冇普巴？
煙幕得唔得

It is possible Pogba’s apparent omission from the travelling squad could be a ruse to confuse City by Mourinho. [men] #MUFC

兩個都應該係Manchester evening news(?)

Paul Pogba has already arrived late at the Lowry Hotel, however, it is possible that his apparent omission of the team is a ruse on the part of Jose Mourinho, who greeted the photographers when he arrived. {MEN} #MUFC

連年贏波請5位曼區絲打食四季

thanks

係
個波快撚到 巴打應該係講決賽爆鳩對面左閘果球

今年有前四已經還神

廸廸比又入兩球

Dembele lor

唔好咁痴線啦
上年我哋英超亞軍今年講緊衝冠
你哋班友同我講連曼城都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

所以馬會開8倍都好合理

我覺得可以架
力架都好有potential
法語妹妹朋友隊就岩洗架啦
就算祖隻古惑大盜都好明顯勁我地堆右翼一班

死鏝狗

迪比又2入球 2助攻
球罰球靚到

下年回家

勁撚過廢盧同山狗幾撚多

狗會開球半盤
痴撚左線
我曼有冇比人睇低到咁

通常愈睇低就愈會有驚喜

隊波柒到仆街 摩佬就俾人炒個時先會反底
而家只係扮晒野想燈 根本個個心雄左覺得又有奇跡

好驚過埋今晚又打沉左隊波

多謝

今場有分落袋就上返前六 冇分就做八弟

呀唔係，如果愛記贏波就做九弟tim

今場之後做八弟

輸完招著

Btw 出街見親著鏝都係樓下啲鳩毛都未生嘅死𡃁仔

真，年齡層真係細d,非針對
近年都多左人著鈀

外圍星期一（5/11）就讓1.5球
唔關妹事
近幾日個盤口走勢都平穩

黃埔美斯

係莊家評估實力後覺得我曼係歐洲2線隊

馬仔打得起，多多少少要靠普巴配合
如果山唔妹波，山馬普三個係夾得最好

印咗lkk，由頭到尾都唔敢著

對於馬仔而言 左邊有普巴同佢one two重要過任何嘢 我覺得雙馬普係叫配合得有嘢睇

普巴打大範圍長傳又得
短傳小組都得
係人都夾到既

成班都唔知驚乜鳩
冇妹咪Fred carry囉

陣中前面咪有兩個證明夾唔到

認真講岩岩睇波一兩年既係追都追鏝，組織靚得黎又贏到波，唔通追返我曼睇大巴-6足球咩

根本有羊已經carry 到

係
個中鋒有能力打小組 一定勁好多

其實真定假
咁樣好落自己球員面
雖然講事實

用下腦都知係假啦手足

之後摩狗又出返3塔陣

YOUNG !!!

Don 阿妹幾正
Don 新老婆又好正

有冇人今晚打死都唔會睇？廢事訓唔著

梳b

駁吾刀....

咪姐係你仲未接受現實 仲有期望

唔想輸

希望班波俾啲鬥心

波底技術問題
馬山普/馬達hehe同場
明顯見到猜波正常好多

今晚可唔可以出hehe

無端端無妹

大家都話馬迪慢左跟唔上 其實我都覺
但對鏝呢d隊 出妹迪he 好定 fred妹he 定點會比較好

喺度FF Fred定Hehe打正選
結果係麥湯 費蘭尼 馬迪三柱陣就好笑
然後左山 右馬達 前盧

接受到都唔想睇輪姦

呢個陣一定 比人4 5 6

出hehe 同Fred 凍結 佢地兩個silva 得唔得？
進攻 妹 馬達
馬仔 山神 雙前
4312

Raisport suggest that Juve are planning ways to get Pogba way from United and get him back to Turin, with the player keen on a possible move.

Fabio Paratici is keen on working out a way to bring back and one of the ways is by offering United a player in return.
Juve are aware of United’s interest in signing Medhi Benatia and could offer the defender in exchange plus cash. Not just him, but Alex Sandro too could be offered as the Red Devils had been heavily linked with the Brazilian this past summer.

賣普巴起碼要換到個核心返嚟，
核心都無俾個CB我曼托

獌 -> 蛆 -> 獌 -> 蛆 -> 獌 -> 蛆

希望留到妹 打多粒真核 等佢做到以前係祖記做既野

我有朋友舊年先睇英超,唔知點解會迷曼聯
真係難得

大家今晚準備好被死鏝狗sm未?

你朋友

贏鬼到咩，諗咁多

撬佢哋個比真歷

Fred hehe fellaini 叫做有效率d

三柱真係不了

普巴 換到 比真歷 加佢一個中堅or 右翼 我地貼錢又點話

真係會冇妹咩？摩佬又放流料咋？

以前費sir都放流料

今晚真係好有以前皇巴大戰前個種感覺

我地前六都無 有咩大戰feel

好快就前六

343麥湯打後 中間馬迪爆

好期待睇羊仔炸

右羊 死球

yes撚羊防守爆炸

最期待既畫面

如果係心理戰嘅話 普巴扮傷嘅話
我唔覺得普巴缺陣會好影響倒曼城點排陣
除非有特別戰術安排 唔想比記者影倒

唔通係普巴做箭頭

今晚一定爆炸正選
唔撚洗諗

係咪今年果場皇巴大戰，聯賽第一打聯賽第七

Marouane Fellaini is likely to replace Paul Pogba if he doesn’t pass a late fitness test today. #mufc [MEN]

如果普踢到上場咁真係用爆炸好過

如果有朗隊有牙敢真係唔驚

big6殺手

好cute

36歲做零售業的Keivin（化名），亦不幸地被人選了做兵。他更慘，因為娘娘住在深圳，長途跋涉得很。

36碎都咁on9

你條友有冇g格笑呀

留名屌打藍色

冇妹 今日贏到我仆街死

哥狗分分鐘諗成個禮拜點完封呀妹
點知摩佬就唔出 就出定海神針
心口控波世界第一既爆炸 奇招屈你頭鎚

慢到嘔，點打正算
出hehe mata 好過

右似lin喎

Hehe 馬達 照出 擺爆炸 正前

原圖係咩？

哥狗場場都係咁踢架啦

佩利錫勁喺邊？
為左佢賣馬仔？

史上入曼城波最多

Hi 失業狗

你星期日都要返工

又睇袋

例放星期一

迪比

嗰班連垃圾二線都吹奏嘅撚樣去左邊

真曼
回家吧

Paul Pogba and Romelu Lukaku will not start the Manchester derby today. #mufc [Independent]

迪比ig
回家啦屌

diu la sing妹妹都出唔到

見到爵士

真曼 成材就回家啦

你老味 咪亂鳩影人啦

死痢狗

梳咯

無越喎 屌

個膊頭A到咁

屌 黑到

之前果排成班都J緊佩利錫架
仲要賣馬換金章

好慘富咸

尼鋪真係黑撚到仆街 0:1比黑哨吹到變1:0

搞錯呀

摩佬話呢D係佢對馬仔既試煉WO

屌 好撚嬲

身在里昂心在曼

英超要用var真係要諗下點唔影響比賽節奏
如果吹完越位停低野睇var就冇快開打反擊入波呢回事

Btw猁狗

垃圾猁 鏝連拎十年都唔想猁拎聯賽冠軍

真心咪買多仔D人
多仔所有賣既都會即刻廢九成

嘩

又要打丁

多仔d人只識合踢返仔
咁多個得利雲成功，仲要獨大拜狗

迪比琴日嚇撚死人

入個兩球痴撚線...

跟度簡同奧巴美耶嚟到英超都唔差啦
係我哋用唔好香川同Mk

高普老撚左好撚多

摩狗都教到成頭白髮啦

根度簡其實麻麻，黎鏝既時候已經走緊下坡

其實香川d意識走位俾波真係好好
後期都愈打愈好，不過椰子一黎又打9981

唔好J啦，好易比人話

打得好點解唔J得，人會進步架麻，又真曼

死猁狗

入果兩球

兩一球一助攻，兩球靚波
佢d腳頭真係好撚重

當日淨番我話廸比進步 曼聯唔賣垃圾 好多人杯我架，
點知e家個個潛晒

反馬，反廸，反普巴 個個潛晒
好掛住佢地屌我係傻鳩既日子

好心你低調D啦 迪屁係法甲咋 未黎之前係荷甲咪又係入好撚多波

呢排都多返人J返佢，包括我
不過冇反過佢

LEE,D句子好回味啊

不過佢個件碧咸波衫好靚
好想整返件

照反普巴狗

有幾個成日浦頭既真係冇再出現過

講緊國米嗰件呀

邊有妹

遲下會唔會有人掛住俾反摩狗既人屌既日子

屌，我都諗左陣，但見下面巴打覆多仔

爆炸後備勁d

出爆就要出埋hehe,唔係中間俾唔到波上去咁濟

4231算啦
馬山馬
馬lin hehe

放心,今季猁狗唔夠死鏝狗爭

迪比以前係荷蘭MVP
高少少級數既法甲踢到咁唔出奇
佢下一站去邊我就好期待

關var乜事
如果冇越>>>快開冇問題
如果有越>>>吹入波，中場開返波就得，其實影響不太大

唔知今晚會做八弟定九弟呢

今晚輸少過3球當收貨

佢正選又要睇樹陣

愛字頭d人腳咁勁 個教練又係教到隊波柒碌咁

果時d 精仲多過依家

曼區丁過

如果摩狗遲d 教PSG 屈到個歐聯返黎實有迷摩上水威威

要同樓主爭1001！

要同你爭Kelly

你on9?

he 爆 馬迪

隻揪

係 屌到佢反眼

Paul Pogba is not in the United squad. #mufc [Sky]

456789

a.gomes 188但望落好似19x d高人咁

蘭尼表弟唔係矮仔黎咩

no pogba no point

山後備

冇普巴，但慶幸冇lkk

馬福連

不過無普巴就夾唔到

妹妹停賽定傷？

diu真係冇普巴

呢個陣真係 應該波都運唔到上去
唔出MATA都算
FRED都唔撚出

輸撚硬仲有垃圾lin

冇山冇妹冇馬達 成隊波仲有邊個識hold波

456了

456
LKK有番sub

Andre Gomes/ Angel Gomes?

睇袋王又睇袋

莫拉 咁高大 咁撚易跌

似901

摩狗廢撚到
擺撚到明大巴陣

又唔記得左迪比黎個個暑假
曼區日日比睇住迪比球王片打J既精淹沒既情況

冇妹要用爆
應該俾鏝迫死

Pogba去左邊

應該都係一有波就鳩踢上去搵前面3個跑
有機會睇到85%控球

似係想大腳踢上前

馬迪加爆
機動力係負數

普巴有傷嘅話 咁姐係佢唔會踢國際賽啦

冇普巴點踢呀大佬

愛記個個gomes

係咪暗黑兵法

都係打4231

HEHE雪到硬曬先黎大賽出

明顯想求1分
摩狗廢撚到

唔係出LIN都唔出山狗下
LIN上場垃圾都爆

後備都冇？牌面上根本無得打咁

90%控球率

gg

貪佢乖仔 會守 同Willian 以前係車一樣

普巴大戰前話想轉會返去祖記

輸少過2球 or入到波都當曼嬴

呢三個中場應該瘋狂做破壞

後防出廢LIN己經一定自爆

係 既然點都比人456
不如收起妹妹 等佢無需承受不必要嘅壓力
Daddy又贏

最好笑嘅係 之前fb一堆人留言話 no player are bigger than the club, pogba out . 而家無出妹就話 Where is pogba?

無妹無mata 岀lin
踢閪咩

三個防中

馬達 山9 做後備後手啦

老實講 就算打3防中 D防守咪一樣咁屎

無妹都算
連山同馬達都無 睇福同廢連兩個on99

3 防中 ＝ 只能夠搏大腳之後，前面 3 隻快馬1on1 跑嬴人

呢場勝負只需要睇 mu 果 7件中後場做唔做到 “dominance in space” ...

見到個陣好似連最後嘅期望都無埋咁

近呢幾場冇睇波？

鏝會唔會九成控球率

唔想要福咁出lkk囉

似爆幫手頂廢LIN

打大波陣你有更佳期望？

你覺得 mu 識進攻？

無妹真係等收皮

4132?

4-3-1-2先啱

無普巴好心就出馬達啦

印象中妹好似唔係第一次 臨大賽就腳痛

魔狗教一定唔識

落後1球頂到70分鐘既話, 會亂鳩斬上去博爆炸

有預感渣古後上做英雄

Clean sheet 我砌！

LIN 馬 福我諗佢想 7-0-3 起碼有跑狗反擊

但無人識組織個波上去

無山狗 無馬達 無普巴 邊有控波 出波

普巴又踢唔到

依家100％係摩佬教
咁你即係講廢話啦

對上一次好似助攻mc 兩球。。。

普巴大戰先傷

無渣古

mata 都唔出
lin 今季唔fit 喎

踢撚死馬迪

某會然話佢上場落黎之後好掂

賽馬會咁高賠率唔係無原因

劇本：頭十分鐘失3球，半場total輸緊4球，下半場變陣換馬達山狗入黎，馬達連入3個罰球追成3:4，之後樹撞開曬對手山狗壓住馬神頂入成4:4，94分鐘羊係右路出波屎波寧突然出現頂入，5:4！

Park the fking bus

屌你 無妹踢閪 仲要前面連柒同傻鳩福

渣古坐左係正選位

Manchester United star Paul Pogba has made a clear admission he wants to return to Juventus according to Tuttosport.

得罪左摩佬咪傷囉

佢有邊次踢到…

lin一定瘋狂佔中 唔洗諗

贏個場

馬達應該下半場出 lin反擊必出啦

依家隊隊d波都去咁快, 我對眼睇開慢野跟唔到

3跑狗 + 馬達攻中

lingard 歐聯踢到屎咁都有份出 好心出山狗仲好啦

唔係第一次大戰前腳痛

反擊應該山狗行先,

速度差唔多, 但山狗博D, 有時識傳波

LIN 十場先得一場有突破同遠射

大巴打反擊 lin馬福應該係最好選擇
跟住落後先換馬達同山入來壓返上啲去攻 阿婆都知嘅摩佬戰術

果一場就係今場

你話反擊必出係
但呢隊波無邊個傳到反擊波呢
得hehe 有少少機會

山狗下半場先出嚟鳩放高波啦

山狗好似傷傷地

btw 主其他15倍
真係好似魚腩咁

收到風今日福仔首名入球

陣間now邊個講？

Lin有態既話前面反擊夾馬福就掂
但今季未有態過
希望佢生性

飛波踢到咁她難怪人地睇我地唔起既

250係咪踢親Old Trafford 都腳軟？

唔知DDG頂唔頂到唔開主其他

妓對狼隊 主其他25倍
鏝打我地主其他15倍
好似第一打包尾咁

無LKK 已經算好LA

原來疤輸緊兩球

今場作客

係喎 唔記得咗

今日爆冷日！

長買鄰居下一隊入球真係好過收息

上年一樣單刀炒

又出lin 真係好唔鐘意見到佢
有得俾人binc 我又唔介意呀

季初開始就應該咁做

賣個好價再重建都係好事，呢個力架養唔熟

我曼要嬴

屌你廢連根本契仔，一復出就大賽正選，明明山好態過佢咁多

買廿蚊馬仔入波
希望輸波都拎返個入波做安慰獎

廸比 原來係真曼

點解佢係曼果陣唔覺

如果返一返祖記作客就話想走, 真係咪留la

睇都知鳩up post

養唔熟就唔會有人要啦

打中間就話，山打翼真心廢

係講打中間

比人屌得咁甘

賣佢如果買得返個真核有得諗

大巴拿

曬件咸爺波衫 覺得佢真心想引曼回購

上場見到摩佬個白痴樣都唔會想黎啦

有邊個想長駐里昂丫

睇佢全片, 控傳其實都一般, 又唔夠大隻唔岩摩狗

如果打翼就免LA

咁就易啦, 炒左摩狗咪得

爆炸根本只適合做奇兵 都唔知比佢做正選做咩

Diu 貝迪斯ko巴狗果個祖亞昆好似十幾年前已經聽過佢個名

寧願出Fred

上咗契

人地打緊前鋒

妹唔係話上左契咩？依家又要走

車仔咁唔爭氣

Speaking in his pre-match interview with Sky Sports, Mourinho revealed: “Paul is injured. He was injured during the game in Turin. He resisted. He felt that he could resist. He felt that it was such a crucial match for the team. He made that sacrifice for us, and then it was impossible for him to recover for this match.

”He is a very important player for us. People sometimes like to focus on the little problems in his performance, and we do the same. We try to make him the complete player. But his qualities are so, so good, and so important for the team at many different levels.

“Of course we are going to miss him, but I am just speaking about Paul because you asked me. Our profile is to forget that he is not available though and to focus on the ones that are and to trust the ones that are going to play.”
Mourinho also confirmed that Alexis had been struggling with a knock towards the end of the Juve game, adding: “Alexis is an option. Maybe the start of the decision [to have him on the bench] was because of his little problem in Turin, but he is completely available for the team.”

屌牙妹又傷 獲獲都係咁

我寧願收馬迪，出fred，爆照出

根本要人地開頭冇高空壓力 你後備先發揮到 屌你成場尻斬 撚有用咩

轟果兩件高華積同佐真奴

是但一個都真核過現時既阿妹

唔係話阿妹踢唔到好波

但真係唔穩定、易上頭

加埋養唔熟真係賣舊大錢塭果個好

Agger

咪話佢唔夠大隻(打前鋒)囉

咁都唔夠大隻

今晚有車狗陪我地失分

最差都係跌落第九啫

牙妹去咗邊牙

車和埋 今日係大爆冷日
我地有機啦

打和係咪都可以拉到利狗落第二

你都on9 屌你都廢事
你問一百間球會 一百間都會想要妹妹

仆街，miss左班潛艇，點算好

心急人上

祖亞昆 祖昆恩
維辛迪

如果ddg真係要走，Pickford都算係唔錯嘅選擇

發覺次次唔睇先贏波

今日一樣唔睇希望有奇蹟

其實怕受唔到比人456

雖然我早兩季都屌9普巴HEA
但普巴今季算係咁
其實係摩佬個垃圾戰術下 普巴發揮唔到全部進攻實力
一日有摩佬係度 技術球員 有D足球智慧既球員都會比摩佬弱化

屌你老母

維辛迪早幾年好似踢英冠定英甲

上年打毗救撚咗你啊摩狗
老人痴呆唔記得？

認同，根本無一間球會唔想要妹，你睇佢法國有人同佢執屎打得幾好

好 你屌bot狗老母 我屌Kelly Deal

阿妹大戰sick leave唔捱得

對面full team

45678910

一個Hehe點mark雙施華

我直頭屌你on9

踢祖記個妹妹就係

你真覺得阿妹係度踢得出幾多成

加上宜加人地講養唔熟呀

免費送一定過百球會要啦

咁撚貴你塭一百間出到個價先講野啦柒頭

90後

未開波已經有賽後檢討

口水mark法

真曼hehe

如果係英人一早做左隊長

成班講到普巴唔係真傷咁
識讀心定係喺曼聯度做

戰犯都搵埋：摩佬 lin 爆炸

岩岩睇now播舊片見到堅尼，碧咸，對面胡禮菲蠟斯

不經不覺已經過咗咁耐

風水輪流轉

普巴一場無得出
D反普即刻露個龜頭出來

每個星期都有大量鳩up新聞喇
不過次次都會引到傻鳩信姐

你講到佐真奴場場都好撚好態咁
條友今季冇態戈陣觸球又少 掂親波都橫傳你睇唔到姐

完場咪潛返落海底

出廢特啦搶波好過啦
屌你老母 摩狗

輸少過2粒當贏啦
正路起碼3比0以上

不嬲讀心神探
咩hea踢呀反摩呀想走
9up報都要係到拎料

唔覺個佐真奴有咩咁勁
靴仔都勁過佢啦

邊個即討post

d反普反馬好撚古惑咖，一無人睇住就上水偷偷反咖啦

any link

踢好d

廢sir

費sir

未開波就互咬

費SIR又黎睇
因住激到爆血管啊

費 sir 都黎睇
痴線
頂唔頂得順

牙sir

發現有好多手足未block你呢隻垃圾狗

今時今日仲話賣普巴係咩心態
冇普巴 摩狗俾人炒撚左十世啦

同lkk比咪唔夠，但其實佢都唔細隻架wor

阿古路個mk頭柒到
唔好比條柒頭慶祝到

sir

好似lkk咁鈍仲大鑊

費sir 大獲了

仲未退役咩

link pls

卜比sir

gum

JJ stuck sand link pls

費sir 幾健康

個陣係打快同反擊

覺得有爆炸搶得好D

thanks ching

波比sir 手震

呢個大型過車個個咁多

我怕10分鐘已經失波

都算精神

我都話係現階段既阿妹

如果真係有離心

而踢出來表現根本唔係佢應有水準

咁就賣就唔一定係可惜

數據呃唔到人 佐真奴以做核心計

目前表現一定好過阿妹

另外，我一向都唔係反妹

之前話摩、妹二擇一一定留妹

似泊巴士多啲

失佐可以反cup

你係咪話唔夠肥

都預左，鬥攻死得仲快

差唔多場場都失波，失波已成習慣

輸少過兩球今季就唔反你個摩狗

唔係,我係覺得佢大隻
但如果夜清standard 係lkk咪唔夠

差d輸

爭 d 輸

456 feel

馬迪零遮線

寄望下死球

屌我條link仲吹緊喇叭

牙妹著得幾令仔喎

羊仔加油呀！！！！

pogba 咩事？又同摩狗鬧交?

好難得，可能要尊重場合

馬迪呢件仆街做乜撚野

傷啊

慢三分鐘

被人456了

456 既節奏

仆街一下穿咗

馬迪D位衰到
咁都俾人交到

瘋狂失位

3下就打穿

feel 到456

又禁區頂

屌 會輸幾多

真傷？定心病？上場仲好地地喎

好難得見佢得踢都坐係度就真

廢到痴孖筋

馬迪咪撚再出啦
搵件中游正選防中都冇咁廢

無山神

練波傷唔得嘅？

人地猜到你睇唔切

中堅同閘都唔知做越位好定mark 人好

踢緊乜撚野

係呀反晒面準備賣

456硬

好心摩佬就學下咩叫足球啦

無得打

呢條後防

456

又一次破越位

羊都係咁失位

羊打左6分鐘已經走甩左幾次人

條右路

羊個邊任做

羊廢到

早D訓

痴線， 我覺得卡富打右閘都mark唔到
下下都岩岩好傳到

任屌

摩佬最叻教防守的

白lin 係咁包 唔係平線冇大佬嗌住

屌你d身後輸死

又穿

唉屌你

已經打穿左3次

頂唔頂到10分鐘

終於明咩野係睇住黎食

六分鐘穿三次

失位失到 其實有無教練可以教下班人點走位 幾時要比波 幾時要望人
最基本踢波要提場望人都無做到

沙拿世三c朗都係我面前冇啖好食
史達寧唔好諗住蝦我老呀

真係俾人屌打

都係去瞓覺好撚過

好想知費sir對住呢隊鏝會點教

大人同細路咁

加油呀 ！！

差幾班波.....

牙路個頭

爆炸清咗幾多球

阿古路個頭

冇人hold 波 踢咩

投降吧...

巫啟賢

希望輸1:0 好好睇睇

完全清唔到出去

臨老先嚟做MK

右路放題

無當年疤賽咁猜得
應該可以搶下 好似利狗咁打高壓

踢緊波咩？揸緊巴士咋

456啦 早d炒摩

lin

今場曼會唔會30%以下控球

波皮都掂唔到

咁踢真係好核突

佢除咗識跑冇野識

揸巴士 拉豬lin 又唔一齊揸

半場都過唔到

希望可以有一次射門加15%控球率

心贓就爆
你地睇埋佢

秒 。。。。

1:0

完場daddy 舉唔舉手指好

Lin廢撚到癲

Shaw

企曬係度

好撚快就開始惡夢

11分鐘

ddg 觸球最多

87%:13%

早入波 好事嚟

訓啦不如，明天會更好

呢球做乜9

又係羊個邊輕鬆出波

廢lin 都係收皮啦

乜鬼野防守黎

乜撚野波黎 唔講以為曼聯排緊第20

摩佬叻教防守

人地都係分邊，
魔狗識唔識咩叫教波

我屌你老母 真係訓得

呢球唔會又唔關shaw事？

弱點進攻羊格

大巴

世界第一笑話

點解班後防永遠都係發夢

2個閳

輕鬆

熄得機

希望費sir唔好睇落去

Cup到我以後唔反摩狗

英冠防守

炒得未

食屎啦ddg

Respect
Respect
Respect

白lin擋左ddg

丁力係哥狗手下真係勁

真係 456

垃圾到

頭10分鐘未失已經係奇蹟

白lin可以去死未？

屌尻ddg做乜尻

放到對面咁入自己半場做乜鳩...

咁既質素學人守

屌你老母垃圾lin
你肯聯防未呀on 撚9
幾球young 2打1 比人出波

魔狗暫時仲係最多英超

唔該大炒 炒鳩摩狗

羊唔洗講
梳走甩哂
白lin點解唔係企出去封 阻住ddg都有

G持

佢真係好撚野嫁wor..咁都唔出去block

唔炒摩佬呢隊波無得救

頭寒了

衰撚過下遊

86:14

白lin企正佢前面，球波射中佢入網
如果佢唔係到會射正ddg個位

羊比人撚到 再到成班中堅勁哂係度 踢撚咩

好明顯唔識守人地d盲眼位直線波

total pass

波都掂唔到踢閪咩
降班啦

傳得17球仲正

睇落仲守得廢過上場修仔

竟然冇人覺得shaw錯

頭10分鐘真係下游都冇咁柒

丘建威咩狗？成日寸曼

痴線又百開波泊大巴俾人攻

都話一過直線就穿

11分鐘一球,8-0了

點會冇

啲防守真係難哂譜 羊已經話過就過 shaw呢球仲衰過學界 白lin就算啦成日話進步咗都係咁撚樣

反勝到我切

阿 0: 1 狼

屌佢點解咁戇鳩仲踢呢隊西波

真心，馬會既8陪真心無比錯

點解唔排10 0 0， 橫掂都過唔到半場

就算俾人大炒摩狗都會頂到季尾

白連定晒格
唔係衝出去封

係佢啦

明顯佢睇漏人 仲要望兩次都漏
上面D人屌緊乜

最似會炒既時間似乎過咗

出馬達未

狗會唔係開善堂

條防線後到咁 邊個守龍都一鳩樣啦

見到福頭拎波已經知個攻勢完左

前幾個post我都講過鄰居一定係世界top1球隊
不過有人死都要面話巴同祖勁啲

踢 0 0 10算啦

痴撚線。。。曼聯黎架

好彩Hehe自己補返穫

爆炸斬，邊個頂

格拉沙性格 唔到季尾都唔炒啦

馬迪黎

羊梳一樣甩哂 ，唔關速度事
根本無得mark
只有好似利狗咁壓返轉頭先有機， 但摩狗鬼識教

又放棄進攻加大防守壓力

比下遊更廢
賠率有8倍都比少左

除非confirm無前四, 如果唔係都唔會炒

無阿妹都唔預有得贏 都唔係踢成咁

拉豬比人秒

主勝 1.3x 都唔叫善堂

垃圾黎 不意外

mma

白lin擺明場場都做最近觀眾

無妹根本英超下游隊黎

靴仔防守好撚屎

好左幾場 今場又做番炸彈

無妹，連馬仔都廢埋

shaw真係合約戰士

馬仔比人重點防守
無哂板斧

鏝啲防守球球都兩三個逼一個 仲話自己教防守勁

波皮都掂唔倒

rashford仆街

屌你地 個個賽前預左係強姦嫁啦
而家又屌隊波俾人強姦

不如想開1001嘅朋友準備定先

1001記得開po

完全係大人同小朋友踢😌
癡線…隊曼聯變到咁…
重要正選十一人都唔係平…
失望

拉豬

今日先知？

真

預左強姦唔等於要享受

跟本無勁過 佢前幾場只係無派膠

有妹就變中游

Hehe

Hehe做咩？

福仔係咪笑匠?

Lin 憑咩打馬達個位？

摩狗擇名

關咩事
人地一開波入哂局
場場大炒人地，狀態勁好

就算艾夫拿mark 都辛苦啦

睇到都好撚痛

預咗同屌係兩回事

費Sir

其實打呢隊鏝點守 鬥攻吧啦

俾250踢到

好心中場果兩碌柱就狠小小啦
對面鏝成班矮仔

唔係叫你茅
但比d侵略性 撞下啦屌

福仔first touch靚到

成日寫筆記 究竟有咩好寫

費蛇係好精神，不過好唔gur 添

仲要無妹同佢配合

打法問題
摩佬唔識反搶 唔識攻
d 球員拎住個波都唔知可以點做

呀sir唔好睇好無？

輸撚死

而家真心唔識欣賞摩佬

摩佬邊敢

又係咁 次次馬迪同hehe同場都馬迪打前D果個 係咪on9點撚樣睇得出馬迪進攻能力好過HEHE 痴撚線

續完約之後個幾場都已經冇咁集中啦

呀sir心諗我帶洗撚咁撚柒

算la，晤好阻曼城刷得失球

召喚bot

死廢物成日走入中路塞住又控唔穩傳唔到

1001